渣馬衫錯碼

發現大會比錯左中碼，本來㨂左細碼。
有無細碼衫巴打想換中碼恤？（最好大埔交換）。

係佢原本整細左個碼，你個 size應該冇錯，

你攞個時佢應該有講
我本身系m，佢都比左件L我。
利申:未試

Official個件都錯 真係屌佢老母

拎衫果時 d義工話今年件衫比上年窄 所以佢比大一個碼你

我m碼 太細 交換？